突發！！ 新屋嶺要人！！！

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

「新屋嶺」呢三個字，係我哋一直最擔心嘅嘢，發生過咩事，牽涉啲咩人，同近期嘅「自殺」案有冇關係，完全無法查證，邊個可以幫我哋查？而家除咗請美國幫手，仲可以搵邊個？

多謝起聯署的網友，呢個聯署內文簡潔有力，亦有Call for action，大家請幫忙簽。無論如何，都要還原真相。

簽＞查電郵＞確認簽署＞廣傳畀人

簽ed

done

推

唔好再白宮聯署啦

signed and shared

突你老母發

唔係簽唔簽白宮連署問題
而係呢個真係要簽
推呀！

你入左黎就幫手啦

Signed

Signed
我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

Done

簽簽簽簽

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

侵侵：what the fuck is 新屋嶺？

Push

簽

美軍飛商去都係幾分鐘

*過

一起身簽左

dine

簽佢老母

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

上子彈 下麻 btw pushhh

推 一陣有電腦先搞

又簽唔到，咁邪？

幾分鐘後得返，verified 埋

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

簽了

on9黑警

新屋嶺手足，大家記得你地，大家幫手推一推新屋嶺post,多d人討論先係做實事第一步，要多多多人關係

大大力

FBI!! OPEN THE DOOR!

應該話就算簽夠數 你想美國佬點幫你？

不如今個星期日遊行要求交待新屋嶺
雖然時間緊逼，但義士被虐待，一日都嫌多

加入人權法案 確保香港司法系統唔會變大陸個套
你下下運去私刑
一陣捉幾個美國人 話間諜仲得了既?

721
831
新屋嶺

push
手足，我哋今日就推夠10萬
義士唔係condom
一齊加油，齊上齊落

救人呀

P

樓主同#33 果兩條link 唔同既

唔好分散戰線好唔好?

而且樓主果個乜description 都唔寫, 人地鬼知你pet 緊咩

真係唔好濫用白官聯署 你叫美國點幫你管一個黑警既拘留所

簽呀

推呀

已簽，但係可唔可以唔好再用click bait標題

唔係要佢地幫手管，而係要佢地份人權法案確保高度法治，之後就由我地嘅律師去起訴控告班黑警！

又黎聯署
有冇人話到俾我知我簽左咁多個
有邊個有用

其實點解唔去新屋嶺救人

救唔到，只能圍

已簽

簽ed
都唔知可以點幫入面既義士

邊境地區無路走
一圍就死硬
拉左跟手就捉入去

簽係幾十秒既事
做左先

[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

我係尋日開新屋嶺post嗰個人，我有嘢想補充下

我在新屋嶺的32小時

就算成效多寡都好
呢d係我哋僅能做到同埋應該要做
時間成本只花一兩分鐘，手足，請幫幫手
用我哋方法去救救係新屋嶺嘅兄弟姐妹

[兄弟爬山係有用架!!] 有關曾偉雄入聯合國

要推到外煤 eg bbc 做個詳細報導

Done push

一樣架WOR 師兄 你自己再睇下

推去外媒做隻 FEATURE 深入講有用
依家香港傳媒無力查

集中討論10月1

推推推推！

扣留所等於有大量狗看守(甚至有公安)
正如你圍狗屋，唔通一人兩塊磚攻入去咩
而當救走人，佢哋點安置？被標籤為為逃犯

就算能影到大量酷刑證據，甚至真係有手足
最多只能證明個垃圾政府濫權，殺人
政府最後會屈落係扣留所個別問題，割蓆
政府唔知情，而政府會話有班人劫獄，逃犯，最後又點算?
全香港人又有幾多個會出嚟對抗到黑警?
人數雖佔優但武力完全係唔平衡

所以目前我哋最多或者最需要係有國際救援
雖然一直話自己香港自己救
但去到某位置，要承認事實，無國際幫手同認同，我哋真係好多事都做唔到

DONE

UP

唔好事無大小都簽啦

咪撚乜尻都簽

push

pish

YES, 又正常返, 最衰都係佔中

自

有撚用

光復香港 時代革命
除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

撤回送中條例 取消暴動定義 不再追究義士 成立獨立調查 真雙普選

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 唔解鎖電話 我要驗傷

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

坐係度都無撚用

簽左

非鼓勵送頭，有用可以諗諗：

全港幾萬人一齊踩上新屋嶺屌狗！！！

好厭倦標題黨

簽完記得forward出去

推，已簽

signed

簽左了

signed
17/9 13:36 46,464

upupup

今朝起身係萬零

fail

冇嘢了，推

推，朝早已簽

幾高質
fk the popopo
若然未報時候未到

推啊

唉

兄弟推爆去!!!
救人 救人 救人

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機﹕
自衛同藍黃打鬥有分別 (唔好再講「私了」)
[/size=5]

「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)
五毛用英文攻陷 youtube

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。
網絡戰術

#Be Water #Be Smart #Be Humble
Ultimate Goal﹕Connect the World, #Anti Chinazi
咁先有可能清算港共、黑警

慘無人道新屋嶺
屈打成招冇人性

會否太多PETITION...
美國國會其實都好多嘢做
搞煩人哋其實冇好處...

香港太多太過份嘅事
所以先咁多個唔同聯署
義士唔係condom
我哋唔可以掉低佢哋
如果入去受苦嘅係我哋身邊人
咁點算呢？

anyway 兄弟爬山！
多謝幫推

一路D人都話點解無女受害人出嚟講新屋嶺發生咩事，話雖然係二次傷害，但都應該企出嚟

呢兩星期嘅屍體發現多得不尋常，好有可能係港共同狗隊俾受害人嘅警告

班癲狗殺人相信已經係無需爭議嘅事，而咁多嘅屍體，除左真係喺新屋嶺俾狗咬死，應該都有受害人家屬被自殺去滅聲

講真，要令屍體消失有幾難？但依家一下子咁多無可疑嘅自殺case，其實就係恐嚇在生嘅受害者

你敢發聲，屋企人同你嘅下場就係呢堆屍體！

所以希望大家唔好再強求fact check

應承我，唔好令義士變成condom，呢一世都唔好原諒港共同狗隊！

名已簽

我怕太多求助個案...
搞到美國國會麻木咗...

屌...究竟點先可以入得到去新屋嶺查呢...

已簽 推

咁事實上真係好多我哋面對太多不公而無力解決
正面啲諗，如果美國同國際知道香港人被打壓咁慘，咁多不公平，無人性對待，可能會加速幫到我哋

如果我哋唔講，佢哋唔會知架

正如你同我咁樣，點去新屋嶺呀？上面有個巴打問點解唔去，去條撚咩一人一舊磚定係行山棍

拘留所班仆街有槍，當去劫人走，連橡膠子彈都慳返，可以用真槍

不如試下國際文宣搞下新屋嶺...
不過新屋嶺英文係咩?

google..
新屋嶺 = San Uk Lang
加多個 扣留所 英文係後面?

有無英文好嘅文宣組手足

pushhhh

Doneeee

聽過好似叫holding centre?

有啊 依家

唔好再搶foc 喇

1111

簽左
tuiii

以武制暴
以武制暴
以武制暴
以武制暴
以武制暴
以武制暴
以武制暴